PROIECT PA -> ETAPA 2
========================================================================

ECHIPA Karnataka Kerala Mysore
========================================================================

DEADLINE ----> DUMINICĂ, 18 APRILIE 2018, ORA 1:00

===================================================

SCOP Etapa proiectului presupune implementarea unui bot care sa
poata implementa atitudini defensive si ofensive in lupta 1 la 1.

STRATEGII 
Strateg1 -> Avand in vedere aproprierea noastra fata de nood rush 
jocurile de tip RTS am ales sa folosim pentru bot o strategie de tip
noob rush in care vom ataca cat mai repede cat mai multe nave, nu
ne intereseaza sa colonizam planete noi incercam doar sa facem totul
cat mai repede, de obicei noi castigam daca jocul nu dureaza mai
mult de 40 de mutari. Pentru urmatoare etapa vom aborda si strategii
defensive.

==================

COMPONENTA ECHIPA 
Chiriac Eusebiu  -> Documentatie
Lepadatu Tiberiu -> Implementare algorithmi de lupta 
Mocanu Valentin  -> Implementare algorithmi de lupta
Ursescu Ionut    -> Implementare algorithmi de lupta


